Ze vertelde me dat Lizzie was ietwat nerveus in het begin, maar ze had gesproken vriendelijk voor haar, haar vertelde hoe haar beminnelijke en liefdevolle gedrag na haar eerste zweepslagen gewonnen had haar gevoelens; dat zij dat niet zo ernstig als op het vroegere gelegenheid, maar dat begrotingsdiscipline moet worden bijgehouden.
"Kom, mijn lieve meisje, dropt je jurk aan, ik zal mijn, dat de bundel van kleding kunnen worden uit de weg, evenals om te vermijden dat we verkreukeld."
Zien dat Lizzie nog beefde een beetje nadat zij was gezakt haar schort, ze nam haar in haar armen en kussend haar liefdevol, gewenste haar niet bang-zou ze niet afgestraft haar veel.
"Hef al je spullen, mijn lief, en ik denk als er vlekken van de voormalige straf blijven."
Lizzie had een zeer prominente en veelbelovend onderaan.
